+++
title = "Sous dels càrrecs electes"
description = "<p class=\"Pa0\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"A1\" style=\"font-size: 12pt;\"><span style=\"font-family: \"Times New Roman\",serif;\">L&rsquo;any 2007, l&rsquo;acabat d&rsquo;estrenar govern tripartit va aprovar un increment general de sous dels c&agrave;rrecs electes. Entre aquests augments destacaven els 75.000 euros de retribuci&oacute; anual pel llavors alcalde. Aquest sou escandal&oacute;s va comptar amb els vots afirmatius de Converg&egrave;ncia i Uni&oacute;, PSC i l&rsquo;Entesa dels Olesans (ara MOVEM).</span></span></p><p class=\"Pa0\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"A1\" style=\"font-size: 12pt;\"><span style=\"font-family: \"Times New Roman\",serif;\">Aquell govern tripartit, tan generosament retribu&iuml;t, va generar tamb&eacute; elevades despeses en concepte de dietes i atencions protocol&middot;l&agrave;ries.</span></span></p><p class=\"Pa0\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"A1\" style=\"font-size: 12pt;\"><span style=\"font-family: \"Times New Roman\",serif;\">L&rsquo;any 2011, el govern del Bloc Oles&agrave; va rebaixar substancialment la despesa en sous dels c&agrave;rrecs electes (en quatre anys s&rsquo;han estalviat 400.000 &euro; en relaci&oacute; al per&iacute;ode anterior). L&rsquo;alcalde no ha gastat ni un sol euro en dietes i les atencions protocol&middot;l&agrave;ries s&rsquo;han redu&iuml;t a la m&iacute;nima expressi&oacute;.</span></span></p><p class=\"Pa0\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"A1\"><span style=\"font-family: \"Times New Roman\",serif;\"><span style=\"font-size: 12pt;\">Una manera molt diferent d&rsquo;administrar el que &eacute;s de tots i encarar els reptes d&rsquo;una crisi que est&agrave; colpint molts olesans.</span> </span></span></p>"
tags = [  ]
type = "blog"
date = "2015-05-21"
author =  "ppuimedon"
menu = "noticies"
+++
<p class="Pa0" style="text-align: justify;"><span class="A1" style="font-size: 12pt;"><span style="font-family: 'Times New Roman',serif;">L&rsquo;any 2007, l&rsquo;acabat d&rsquo;estrenar govern tripartit va aprovar un increment general de sous dels c&agrave;rrecs electes. Entre aquests augments destacaven els 75.000 euros de retribuci&oacute; anual pel llavors alcalde. Aquest sou escandal&oacute;s va comptar amb els vots afirmatius de Converg&egrave;ncia i Uni&oacute;, PSC i l&rsquo;Entesa dels Olesans (ara MOVEM).</span></span></p>
<p class="Pa0" style="text-align: justify;"><span class="A1" style="font-size: 12pt;"><span style="font-family: 'Times New Roman',serif;">Aquell govern tripartit, tan generosament retribu&iuml;t, va generar tamb&eacute; elevades despeses en concepte de dietes i atencions protocol&middot;l&agrave;ries.</span></span></p>
<p class="Pa0" style="text-align: justify;"><span class="A1" style="font-size: 12pt;"><span style="font-family: 'Times New Roman',serif;">L&rsquo;any 2011, el govern del Bloc Oles&agrave; va rebaixar substancialment la despesa en sous dels c&agrave;rrecs electes (en quatre anys s&rsquo;han estalviat 400.000 &euro; en relaci&oacute; al per&iacute;ode anterior). L&rsquo;alcalde no ha gastat ni un sol euro en dietes i les atencions protocol&middot;l&agrave;ries s&rsquo;han redu&iuml;t a la m&iacute;nima expressi&oacute;.</span></span></p>
<p class="Pa0" style="text-align: justify;"><span class="A1"><span style="font-family: 'Times New Roman',serif;"><span style="font-size: 12pt;">Una manera molt diferent d&rsquo;administrar el que &eacute;s de tots i encarar els reptes d&rsquo;una crisi que est&agrave; colpint molts olesans.</span> </span></span></p>
